講個笑話比等緊巴士既人聽

港鐵

最好笑係香港人
唉

哈哈哈哈

星期一返工都係坐巴士算